UA戲院現金券「絕版」掀炒風 賣家「回憶」做噱頭炒貴10倍

已營運36年的UA Cinemas（娛藝院線）今日（8日）宣布全線停業，令一眾影迷感到十分不捨及可惜。香港向來炒風盛行，有手持UA戲院現金券的市民眼見機不可失，竟在網上二手拍賣平台炒賣UA戲院現金券，其中有人更叫價貴足10倍。

有不少賣家今日在UA戲院宣布結業後，紛紛在二手拍賣平台「Carousell」上放售UA戲院現金券。未知是否擔心手中現金券變成「廢紙」欲「止蝕」，有賣家以「良心價」10元放售價值50元的現金券。

不過，亦有賣家乘機炒貴UA戲院現金券，以貴5倍或以上的價格放售，其中有人以500元放售2020年12月31日到期、貌似在銀包內放了良久、十分殘舊的50元現金券，更標明是「絕版」。

同時，亦有賣家以每張550元的價格，放售分別於今年3月31日、8月31日、9月30日到期的50元現金券，更標明：

「擁有36年歷史UA戲院於3月8日正式結業，其代用券已成永久珍藏，實屬香港人集體回憶。」

而最誇張的是，有賣家以貴10倍的價錢，即每張1,000元，放售2張於今年12月31日到期的100元現金券。而在貨品描述中，賣家標明：

「UA紀念品，K11特別版，極具珍藏價值，36年結業執笠回憶，香港人精神集體回憶。」
除了有人放售UA戲院現金券外，亦有賣家乘機炒賣上世紀90年代起的UA戲院電影票尾，售價為200元。對於上述炒賣行為，不少網民認為「有價冇市」，賣家打算無本生利的如意算盤或未能打響。

咁都有得炒

根本無人要

香港人剩識炒炒賣賣
無講錯

UA 票尾我都有好多

carousell係多on9仔

香港大把人儲票尾啦
你話最尾一日最尾一場
我都仲接受到

fatfat

當郵票囉

似假膠

假假地都算半個金融中心
唔炒炒賣賣點起得起個名

變到冇價值既野反而拎去高價放
買果個一定on9

不如攞屋企果塊用到霉霉爛爛枱布出嚟拍賣吖！

嘩屌 90s’嘅飛都有keep

ELON MUSK 首富都要炒BTC啦

我都有90年代飛尾

戇鳩

Btc執左？

執左先有得炒?

請問Elon musk，今日買即日放？

通常唔會keep票尾

收藏品有人覺得有價值你吹得人漲咩
可能人地想紀念忘妻
何必要做判官

每日都有買有賣你知? 定係你覺得佢買完就長擺?

佢要公佈用公司錢買

連著過未洗嘅絲襪都有雞放啦, 有咩咁出奇?

供應問題 真正想要黎做紀念既人有幾多
係多既就係d人開post求飛
而唔係一黎就大把人post張廢紙鳩炒

利申： 覺得賣飛既有佢既自由 無話岩定錯 只不過表現到香港人真係好樣衰 有咩災難財可以發既 港人同胞實做第一

今次fat fat了

咪玩啦 佢買完幾耐你先知呀

on99買廢紙

奇才

$10 都可以接受，$500 就真係搵傻仔。

好快

on9 根本無收藏價值 有價無市

仲要連no.
一定好值錢

用唔到想換返現金
蟹晒

邊有連no.

戇鳩先會買

1990年張戲飛keep得好好
我個啲飛放一兩年已經甩晒色甩晒字

所以條垃圾家咪無首富做

即放先叫炒

上LinkedIn見過有人CV寫做過"Carousel Seller"

而這票尾還應否捨棄

隻公仔好得意，太陽眼鏡本身係咁？歪歪地

你理解乜叫炒賣

On9先買....

cut走尾4個數字

票尾要人地嗰張有咩意義？
低能

有無成交先
無成交開一億都無用啦

On9

成疊

有價冇市

咁都得，UA財務借錢送戲飛郁得啦

睇嚟真係冇晒新聞題材

買嗰啲真係極度戇鳩 死撚咗佢算啦

我有張會員卡，劉備個孫，佢實肥肥

屋企夠多垃圾

留比個孫，到時就值

成班乞衣

$100000收
Tg hugo1991

200津巴布韋幣排

有啲收藏品係少供應少需求根本無市場價

但爛到張廢紙咁真係收收皮先

乜柒都香港人精神回憶

on9

on9，唔係話ua 垃圾，而係啲人揸住冇價值既垃圾當寶賣

屌你老母炒埋你老母條閪毛睇下有冇人要死仆街炒狗

人哋係長揸唔係炒

你點知佢無放過？佢無放晒姐
我當你btc唔係狗狗幣係啦掛 依頭叫人買 轉個頭叫人放

do you own research都知狗幣佢係講吓笑（但唔排除佢個人名義買咗唔講）
機構買得一定係BTC或ETH啦，而且一定長揸

你講完自己又帶返頭盔不如唔好講啦講吓笑

就算諗住長揸都可以拎部分出黎買賣 個個買完長揸邊度黎咁大成交 ark都每日都有買入賣出啦 長揸唔係一定要100％貨揸到尾

弱智無極限 咁都炒到

i mean做咗research之後，自然知佢公司只會買BTC唔會買DOGE。我利申，我聽得明佢當初吹奏DOGE係掩人耳目，所以我只有買BTC冇掂過DOGE。

對上有廚師腸